大家會點樣建議政府利用現有權力管治

而家可以強制安心出行
強制檢測，爆門
三權合作
下一步應該點樣有效管治呢班港豬?

用莫須有拉晒班黃豬入集中營